今日真係好黑仔 晨早流流見到條鹹魚

話說今朝倒塔咁早就落街幫屋企人買早餐
買完翻歸 行到去屋企樓下後門大閘準備篤密碼之前
就留意到篤密碼部嘢隔離個天井有一大攤疑似血嘅物體
見唔尋常 於是就衰好奇行過兩步向上望
馬上就見到頭頂對上平台啲尖鐵欄嘅位置度有個中空飛人瞓咗喺度
果下真係UN大膽都嚇到鳩都縮
塊面青完幾秒之後馬上衝去大堂叫實Q報警

當時第一眼係望到對腳先 再望過啲望到個身 都已經唔敢望個樣
唔係真係有排瞓唔著

雖然話就話呢啲事屋邨常見 但係原來睇到真係唔同聽到